\documentclass[letterpaper, 11pt, oneside]{article}
% use "amsart" instead of "article" for AMSLaTeX format
\usepackage[parfill]{parskip}
% Activate to begin paragraphs with an empty line rather than an indent
% TeX will automatically convert eps --> pdf in pdflatex
\usepackage[french]{babel} % Noms en francais
\usepackage[utf8]{inputenc} % Pour utiliser les caractères accentués
\usepackage[T1]{fontenc} % encodage de la police
\usepackage{mathrsfs}
\usepackage{framed}
\usepackage{relsize}

% Schema
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{arrows, patterns,shapes.geometric,calc}
\usepackage{pgfplots}
\pgfplotsset{compat=1.7}
\usepackage{arydshln}
\tikzset{%
    body/.style={inner sep=0pt,outer sep=0pt,shape=rectangle,draw,thick,pattern=north east lines wide},
    dimen/.style={<->,>=latex,thin,every rectangle node/.style={fill=white,midway,font=\sffamily}},
    symmetry/.style={dashed,thin},
}

\tikzset{%
  >=latex,
  inner sep=0pt,%
  outer sep=2pt,%
  mark coordinate/.style={inner sep=0pt,outer sep=0pt,minimum size=3pt,
    fill=black,circle}%
}

% Code MATLAB
\usepackage{listings}
\usepackage{color} %red, green, blue, yellow, cyan, magenta, black, white
\definecolor{mygreen}{RGB}{28,172,0} % color values Red, Green, Blue
\definecolor{mylilas}{RGB}{170,55,241}


\usepackage{amsmath}
\usetikzlibrary{calc,fadings,decorations.pathreplacing}

\begin{document}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Pour la page titre %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\title{\normalsize \LARGE \textbf{Projet} \\ [1.0cm]
        \normalsize \hfill{Équipe no 3}\\ [0.5cm]
        \normalsize \textsc{Labelle, Marc-André}\\ [0.5cm]
        \normalsize \textsc{910 080 592}\\ [1.0cm]
        \normalsize \textsc{Kamgha Kenkouo, Thierry Ismael}\\ [0.5cm]
        \normalsize \textsc{111 145 384}\\ [1.5cm]
        \normalsize \textsc{Opérations unitaire en génie alimentaire II}\\ [0.5cm]
        \normalsize \textsc{GAL-3001}\\ [1.5cm]
        \normalsize \textsc{Travail présenté à}\\ 
        \normalsize \textsc{Seddik Khalloufi}
        \\ [1.0cm]
        }

% Auteurs du projet
\author{Faculté des sciences de l'agriculture et de l'alimentation\\Université Laval\\Hiver 2019\\[0.5cm] }

\maketitle
\pagebreak

\newpage

\input{TP/TP1.tex}

\input{TP/TP2.tex}

\input{TP/TP3.tex}

\input{TP/TP4.tex}

\input{TP/TP5.tex}

\input{TP/TP6.tex}

\input{TP/TP7.tex}



\end{document}